[倒水湖is back] LA Lakers 討論區 - Mamba Out 26/01/20 (193)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

灰熊咁撚肉緊做咩
唔係以為有得贏下話

又贏

Rondo 又sloppy

後生細仔係咁㗎啦

就快平手

lakers真係好撚多careless to

24-7 run

睇左D咩

倒到8分

古狗比vogel冰封.?

將個節奏推快啲啦

屌8分

等睇CUP

第三節倒水真係唔係流

倒水

要啦

rondo 個防守

一拖慢打=倒水

AD

KCP 勁到

快攻之鬼牙卜

兩邊嘅罰球命中率都係垃圾

班仆街成日要牙卜發力

KCP 可以出多D

又steak

KCP

Kcp搏命之鬼

kcp 罰球

點解牙卜可以咁撚勁

罰球奶化哂

二中一

古狗真心好raw

古鏟就三條友圍

奶鏟就辣開兩件

個框咩事

表妹

個個今場D3分真係

收古狗啦
成日亂9出手又唔入

Ab0有手感但又冇波到手

KCP 唔得wor

如果中後框都有分已經大炒

古狗今季3分有冇25%

Hbk fb話morris入左Lakers

我湖今季Lead住入第四節都未撚輸過

佢淨係識射corner 3

倒水倒到

Referees Suck。。。。。

表弟裁撚左

KCP幾時返入去坐？

啱啱柯完篤屎就5 pts game

未過48個鐘唔可以簽約

啲雞

對面罰球50%都冇

收古出禿啦

大mor 入laker

wah milk

表弟今日有射幾球

黑撚到

食屎啦球證

占又flop

咁樣辣低廢老都走得甩

灰熊主場黎

朗度今場廢撚到

頭先對面咁樣即刻吹猴

5 foul?

廢佬真係唔射中距 點都唔射..

應該講緊佢第三個foul

D傻鳩隊俾下面你唔得既
係要人認真

係

拉杆上籃好型

第8都傻尻

係 我湖西一屌打

罰球又守射姿 想點

入哂cls

Kcp for three

吾皇唞咗幾日生猛曬

大mor定細mor勁d

罰球突然咁神準

AD cls

細

睇黎之前brooker話佢練罰球單罰係真

AD屈撚到

AD真係完美

每年季中佢都係咁架啦 有咩分別

叫隻猴學下AD啦

Kuzzz

And1

Kuz 竟然睇到同傳到

猴老左姐
AD有咩資格教猴打波

佢轉左射姿，之前射成日隻閪腳要踩一下後面先射

AC

禿。。。。。

Alex

air carusooooooo

禿

卜

下彈地咁靚

Kcp估唔到AD傳得咁高章

KCP 又砂糖與屎嘅組合

禿勁到

彈得咁高

JA空中扭左幾多野雖然唔知扭左去邊

McGee?

唔夠mcgee跑

可惜

好彩冇傳自己上....

AD：都估到你炒架喇

3下

收古rr9又追分
古都算
rr9跟住7埋一份做乜

條友D shooting form成日轉..
由騎到熱火到騎再湖都唔同

AC +26

JA見到AD淆哂底

AB AC AD 三巨頭

cls 兩個背轉fadeaway Ad

JJ番生

廢老罰球全中

同時三隻警犬陰性

假陰性

依下轉身smooth到

波B今日啲三分食咗春藥咁

Wa LBJ

ADDDDDDDDDD

88熊仔

正選有2條友加埋得5分

gieng好人到
送2分俾AD
禮尚往來

E kids

波羅B zion AD算唔算歷史best 5

LBJ 又32分

樣黎講係

ball b 心

Ball今日+25
點睇

反羅狗lan la

心行埋一二邊啦

普通啦
正常發揮
我波leader mentality

Danny Green 33332

以前一直覺得Markiff勁啲 直至Marcus去咗綠軍之後

基本野

狗狗

dse？

好廢

認真心仔今年幾撚勁下
上季明顯傷住打

冇再搶射，唔反了
不過係多19 小動作，做隊友還好，做對手就

大mor應該係好用啲嘅綠葉平平均均
細mor類似搶分手 上限高過大mor 但要有球權

More than a 3D

30幾碎仲講咩上限

細魔仲有更衣室爆炸屬性

依家仲要多個RJ

佢d layup好穩

我意思係細魔得分爆發力比大魔好 大魔頭幾年打得好過細魔就係因為佢完成度高 但細魔天份好過大魔 係聯盟浸幾年之後細魔打得好過大魔係正常

其實兩兄弟好似都有更衣室問題

【JaVale McGee 和Justin Bieber 的音樂合作】

Justin Bieber 新唱片“Changes” 當中，有一首歌是由JaVale McGee 負責填詞和監製 — 歌名是 "Available"。McGee 說歌曲是關於昇華、成長和追逐夢想。"Changes" 是Bieber 四年來的首張唱片，已經上市。

McGee 涉足音樂製作已多年，他在2018年推出過自家唱片"Pierre" 。

小編：Durant 在近日訪問也有講起NBA 有很多玩音樂的球員，如McGee、DeMar DeRozan 等。而Durant 也有自家錄音室，也常會作曲，但表示屬自娛性質，不會發佈。

同JB合作應該唔係其他人玩玩下既級數

有rondo呢個元祖級炸彈 唔怕

但+26

rondo 係屌鳩d懶西同廢教練

下季可唔可以簽返表弟 同留猴

JR 有機入laker

佢地自己唔走湖人點會唔留

猴又打得開心
表弟+ad+rondo係kfc水鳥三劍俠

No thx

又有幸福的煩惱 my boy表弟同猴

比起之前塞唔要it
湖真係有人情味好多

backup pg不如簽agent0啦

本人願意用南韓疫情無法受控
iz*one 冇得上music show
換取湖人執到侍仔

支持

繼續練波

大摩幾時可以落場呀？

佩服佢

教練，我想打籃球

屌你老尾DG LBJ球alley opp可以top2
牙叔球put back冇入top 10 play

點解古狗今季冇哂呢啲進攻既流暢度，接到波唔會拍多過三下，好有信心既出手

因為佢染左個閪頭

同而家個古
兩個人黎

打綠軍果場... 好有火

上年見左頂

回能哂塘

呢個節目真係好好睇，matt barbes同stephen jackson做得幾好

古仔宜家打波係乜心態 三分又炒 罰球又炒 傳親波又成撚turnover 防守直頭係漏洞

b仔番嚟啦

唔係心態問題
係本身真係廢😅

心態都有問題

簽左JR

唔係掛 邊到睇到？

完全無汁
twitter都冇

大morris係咪防守勁過細morris
其實主要用黎守住對家鋒線就ok了
特別係艇 76 塞 公鹿呢d

當古仔強化版咁用,但要擋住D星應該好難

岩岩上youtube睇佢highlight
又同古狗幾似
1 on 1 加埋伏3分

總之唔洗出咁多古狗條垃圾就得

叫做多個保險

叫佢教下古狗點樣專心做好自己

古狗點做好自己
無防守 無進攻
淨係識拋波

火箭會唔會搶走咗大Morris

睇佢想唔想
佢想就得

唔係話傾好咗

一日未簽 都覺得好危
分分鐘又比人劫左去

簽埋d細摩RJ咪又係輸俾禾仔

大morris想入湖 要等48小時
但係火箭有trade exception可以直接claim走大morris 唔洗等48小時 唔洗大摩同意
好似係

笑撚死
為搶而搶 ， 都唔係補自己弱點
RJ Morris Kawhi Lou Harrell 點撚分球權

覺唔覺Red Sun邪教風幾好聽

是
仲正過主打

大摩啱佢地用多d
細摩啱我地做第3得分點
公鹿:笑死攬炒

比較似以前三部曲

RJ 雖然廢但岩湖人多啲
而家仲要正選出埋RJ

我地AD猴占守到字母懷疑人生

細摩呢兩場黎左好似水土不服咁...唔似得箭換返黎果啲都可以即插即用

廢隊刷數據撚嚟
perlinka又贏

主打唔好聽姐

字母bug撚到

廢隊單打持球手刷數據容咩易刷十五六分場

文件又單打戰術，咪輪流單打囉

0430又係西波時間

@dlo

輸硬嘅波唔睇喇

決賽對到公鹿真係輸撚硬
個陣型針撚哂湖人

想睇譚仔又顏占狗樽😂😂

靜拉

無計錯就係香港時間25號0200

公鹿真係勁撚到仆街

其實係76廢到唔知打緊咩

有15勇士feel
場場輕鬆三節打卡

73勇feel

超咪又係輸俾我地可愛

01湖feel

字母出得30分鐘多d

完全唔覺得湖打得贏鹿，除非3分射尻死佢地，但湖3分又唔算特別勁

剩係字母, 湖已經無解

I give his legacy a 9

好似當年刺防占咁

由得你衝 夾你幾支炮

譚仔

打公鹿寧願比字母入50分
唔好比其他射手射得起

Middleton : 50分

真,用kuzma守字母,死守bledsoe同中間頓,lopez就靠猴喇

認真 禾仔係真係有料到

牙斬成日含禾子

禾仔除左第四節慣性倒水之外其實ok..

禾子同sob其實幾似
做球員又勁又有冠軍
返母會做coach就廢到仆街

禾咁中意kuzma 幾時要呀？

哨牙回家吧

Kuz+ DG < -> 哨牙
禾sir交多次assist , thx

如果nba有降班制度，Kings 下季可以打G league 了

Kemba Walker has been ruled OUT for Sunday against the Lakers.

Tatum 50 points

又恐詹

估唔到有人覺得James開咗playoff mode之後會唔夠字母歌打

真係入到final先講

只望佢地regular無敵 季後賽收皮
其實公鹿無壓力用好柒多人輪換 點點開花睇就好睇 但playoff應該唔會用到10人以上 加上鹿教練唔知點解打親po就發瘟 以前鷹隊又咁 呢幾年鹿又係咁

雖然諗唔到湖可以點贏 但我信湖會贏

羅狗學人load man

Tank 姐下話
不過其實出唔出都輸

生日射波姐

波羅B都唔喺到點屈人3分

撻著未

死撚埋火喇

3rings in 2020

3 > 0

Birthday leave 姐

playoff mode expectation:

reality :

大魔幾時上得？

要等埋 JR先一齊上

侍仔？

Playoff x factor係 kuz bench上黎搶唔搶到分

搞笑？

所以想要JR多d

係 最搞笑係佢就係第三分得分點
打唔起就隨時round2 exit

對面定湖人先

下 依家分都拎唔得多
playoff 搶分

未簽點上要等48 hours to clear waiver

傳到咁開 陣間又比人搶走左

仲差幾多個鐘先簽得

真 Jr>>>>>侍>>>>>>奶

屌好似真係會簽 jr 條撚樣又出影 又話好快會黎
跟住ad ig又follow埋佢

送多隻cook 同次輪啦
之前哨牙仔唔係同kings高層不和咩

明天二月廿四

想念老大了

就一個月了

湖人依家仲爭個有持球單打能力既側翼有冇人ff過老大會底薪番黎幫手

較唔較鬧鐘睇波好

我要侍呀 點解簽jr一陣好似上次playoffs又派膠

夢入面咩都得，湖手足

唔好啦

本身已經一堆傻嘅成日Taco Tueaday

又幾撚型

你都on9既

邊個著湖波衫唔型架

nick young

張學友新歌為醫護打氣！！！

學友

良心歌神

一陣幾點波？

搭半

Ching no need sleep

打返場好波plz

Ab0越射越準

大炒格

綠軍致敬老大戴紫色臂套?

出個咁嘅陣對我地ad真係自殺

古狗

rr9靚交

古仔post move勁到

AD勁到

以為AD又傷

古fit到...

Kuz第一節啲進攻有返兩年前feel

仲有人會反古?

反古

古狗打得ok喎

啱啱有球快攻 古狗拍到一半竟然交波比rr9

件big 3 tee

咁都唔撚goaltend?

2009 猴

又炒

古狗打番no ball即醒神番

少少

今日朗度好醒神下

Tatum真係打到Kobe咁

Ad廢撚到

Ad

但都係唔撚用

ad廢?

廢中你都有今日俾人裝OF

屌 啲雞。。。

第二節牙譚一條友打爆

要俾人打爆了

射起了

老大睇好嘅一般唔差

Once F Markieff Morris clears waivers at 5 PM ET, he will sign with the Lakers into the $1.75M Disabled Player Exception, league sources tell ESPN.

入到波未廢占

譚仔個籮都幾大幾翹

譚仔屌打ad

啲雞真係好弱智

再亂吹出dudley收割

屎綠

Ad水撚到 換返啦

Howard去撚左邊

同rondo一齊雪緊

屎綠open look炒咗幾多球

古一定係allstar放假日日同女女陽光與海灘 曬到燶咗咁

塞個9號 贏太多想讓賽？

Danny Green廢撚到場場得幾分

想要牙譚

樣黎講算幾靚仔，應該食唔少女

Green

睇撚到嬲
同埋點解完全唔打davis james p&r
球球淨係單打
Davis仲要打唔撚入一夾就to

rondo今日唔錯

古狗呢個位想偷波係咪on9

Rondo同譚仔講咩

Kuzzzzzz

古狗>譚

登雕

Kcp

古仔

古今日打得算幾好

古有kobe初期影子，加以培訓下有機成為球星
Ingram轉隊就入all star

呢個好笑

牙傾收皮lu

占士報銷

大摩換衫上場守死牙譚ok?

Cls...成份撞埋去

古==

禿又扮勁

反超

Charge條rules咁弱智

又goal tending 唔吹

要真係吹左先由boston 上訴 冇吹冇得charge佢叫佢補吹

呢個其實係波菜主場黎架下話？

Rondo勁到

打波士頓又上力

ad廢到

kemba打埋嘅話湖可以點打

譚仔空哂唔入 放佢please

條死黑鳩ref俾綠人辣低

終於識吹綠

個光頭球證嚇撚到望都冇望就鳩吹

換走禿做乜9

嘩ad好廢 第幾次

眉連譚都打唔入

又亂吹

牙譚守死了AD

呢幾分鐘到底睇緊咩

屌 啲雞亂鳩咁吹

奶共

嘩 AD好廢...

點解永遠都爭一下呢

古狗單防tatum 啊卜走去夾

豬了
瞓 bye

trade左ad佢啦
廢撚到

Jm9...

奶共wide open 炒點計

一唔入就比人4打5 低效到仆街

一係硬爆一係三分

仲撚廢

唔識講... 要佢屈底其實佢唔係力量型 唔識入波...

AD又miss

占應該二中一

Ad吹撚大左

打咗咁多年都係一二輪係有原因嘅

最後小輸

一野打咗落去喎

等睇miss ft啦

眉連炒兩下打板

Ad條友一係個底到剷完唔理入唔入一定仆左去前面 之後比人4打5

打撚晒手就誠實啲同教練講咪晒時間challenge啦

隻雞偏綠偏到咁仲要challenge

嘩 垃撚圾

手軟?

好彩波士頓出界

見到奶上罰球線都知輸一半

仆街喇 AD出

睇唔到就jump ball唔好亂吹比一邊

眉比條德國佬拉咗成場手
呢下又陰啲陰啲

RAP

明黑鳩你
有foul睇帶都唔吹得

On9雞

jump ball啦 唔sure

咁都吹俾我地 好彩

占

又輸唔到 唉

kobe影子

黑場成場 終於有個t

仆街眉完全占化左

送ft都唔入 AD

太易玩了

AD罰球都唔識入

偏左綠成場依家吹番正

想點

好彩呢2球入曬

咪ot

ad今日搞咩
對面個底都已經唔勁

奶竟然會射last shot

鬼佬：He is living for this moment

Foul乜9

post打唔入都算 食餅都食唔到

換衫末

AD似會miss

offensive foul

呢下打落去終於吹

Win

卜仲有戲sm

著咗燈先release

0號仔勁到。。

屌 又贏

AD打小球球隊嘅威力完全唔係之前想像咁
如果po打箭我諗會比人撚到傻

Walker:明明冇出都仲係輸俾牙占？！

又係一場好牙煙既贏波

今日譚有啲似kobe影子

隻雞偏姐

但佢low post真心唔太好

啊譚幾時回家？

1-29

得20次起手都有

AD 比人包夾 好撚屎 易TO

點睇連贏2隊playoff team

綠軍又小球
Playoff打真小球宇宙勇場均30分點計

tatum廢既

唔計

都鐘意用個屎忽磨下防守者碌鳩

Gordon hayward係窮人版占士 成場行行企企差小小3雙

靚仔版

真廢 成場唔知做過咩

AD攻守都俾譚仔屌打

啞狗第1人個位應該只可以坐埋今年

Ad始終唔係以前果種肌肉底 又唔係玩暴力打法
對住brown呢啲雖然矮但好撚大隻嘅挪唔到著數

湖人d guard全部3-5分最叻仔卜有7分 點打playoff

占今場算正常
反而到AD唔得

綠軍唔算小球咩？
之前打箭咪又係屈唔到

下季波仔認真

今場Ad小雷
廢老呢兩場進攻慾望大咗 終於唔係到尻射三分同傳波

想睇下場AD點頂Zion

Ad一入底俾人夾到傻
分出去俾班射手又炒
Punish 唔到人地double team
今日班射手三分加埋18中4
贏到算係咁
最撚準係占士同Ad

Zion中出前一哥

呀卜今場做到3D

仲有指揮交通

射手咁撚廢
我做AD都無奈
Low post拎波已經俾人double team

想講李琪都屌打Green

打火箭21中14
32分13板
咁都叫屈唔到
係咪要50+30先得

牙卜要守譚仔好撚慘
唯一有Size夠快既既奶共狗唔自己守

眉要去練下力先得

太綿

喇咪路。波

Ad 強項finishing

no dlo = win

大摩來了

未見有offical announce既？

屎綠 三分射手

每場穩定地攻入三分

其實湖人隊波算係咁
Rr9 表弟 猴
三大更衣室炸彈
竟然負負得正

湖人d guard射三分真係唔掂
點打鹿 AD又比人圍

會唔會好似艇咁拎咗細魔變咗隊垃圾

大魔插件型，唔駛持球輕輕鬆鬆交十分八分
細魔個波一去無回

依家感覺變左火箭最勁 艇隊波唔trade好過trade波得一個點夠分

細魔打廢隊hold ball 打到20分場姐
都幾唔夾艇打法

The Los Angeles Lakers waived big man DeMarcus Cousins, who is recovering from a torn ACL, so they could make room on the roster to add forward Markieff Morris, but they are reportedly open to a reunion heading into the 2020-21 campaign.

According to Joe Vardon of The Athletic, both Cousins and the Purple and Gold "have expressed interest" in reaching an agreement during the upcoming offseason.

點解塞咁多年都好似無咩低潮過

logo主要係唔想俾湖補強呀嘛
恨到啦

艇根本唔需要細摩，為搶而搶

真，賤種隊嚟

搶左細摩的確係減少左湖人playoff贏佢既機會
宜家既奶共基本突破唔到啞狗女人癲狗豬八依條防線
AD古狗作為進攻發起/iso點又未夠班
細摩+jackson係湖人最好既補強方案黎

根本艇呢啲賤種就係見我湖要咩就搶咩，Jackson 同 細魔去到艇點都冇Lou 同 Harrel咁好用，賤撚種球隊

大魔著湖波衫型左咁多既

同珍妮媽去海灘就有

艇成隊個個都噏到名，個個都有d名氣
但波得一個，輸多幾場就會鬧不和+ trade教練

次次睇親gm bb都好似joker

R鳩次次打綠軍先醒

任何人冇100+40都冇資格參加今日嘅討論

表妹與湖人互相有意，雙方希望今夏簽約。

其實呢招會唔會俾聯盟調查屌炒唔炒佢，佢都仲係喺湖，而家仲可以多個名額簽人變相唔駛trade人走，表妹係唔係都下年先出，唯一唔同既係佢無得坐第一排睇波，咁樣調動好撚屈機

波仔兄弟稱霸NBA啦好嗎？

Lou本身打開替補，冇咩問題
Harrel比Zubac食住完全係賤艇on9
河佬話曬係傳奇教頭，加上成季都傳啞女人同舊班主力不和
細魔同jackson去到艇最多垃圾時間上

睇番highlight
根本屎綠要打牙卜後備啦
牙卜防守同快攻勁撚到癲

RJ 同細摩 用法 = Lou Harrell

都唔知搶黎做咩

技安jap step 3

卜要補後備活力唔夠既問題

屌你個西當家球星出走嘅OKC
而家都係贏少大飛2場
35勝了

JR Smith good fit for 2nd unit

大飛吹大左
真心唔驚

今場最後2個進攻犯規有冇問題
最後好似三分絕殺入左但計進攻犯規

一黎 未出手已經完場
二黎真係打到kcp 個頭

Ad有冇機會拎mvp

波叔勁

唔係air咩

2隻破產b jai

無
拎最佳防守球員
廢老拎助攻王

似穿針
後網有移一野

睇翻air嚟

咁又岩
如果入左應該立即衝埋球證度屌

廢中已禿

zion b 真係幾撚勁

鵝上到第8，湖應該過唔到first round

4:0硬啦呢啲水魚

zion打撚到ad跪喺度喊

b 射到廢老喊

波狗今日又未食藥？

贏夠唔攻啦

呢排bjai吹大左 要trade

古狗 + 聖堂射手換

B jai要max 呢兩件唔夠

跪住回家

佢都max咪玩喇

All star 前都得，傷完出尼就差少少，不過睇埋尼半季先講啦

年年威半季
半糧算9數啦

去埋大飛
每人打1/3賽季

post-asg b先開始認真打

前年 上年 係湖就係 今年可能調轉左 希望keep到25 26分一場 就應該max到

唔慣姐 本身都唔係掂球最多果個，肥仔出埋黎仲少，而家有一半係c&s，冇得任舞

有無人覺得pelicans個假期好痴手 一進攻就自己打曬 好煩

技安都係好佢少少
一個低位 一個高位

AD好soft

見佢地攞波真係好炆

廢b 全明星後先上年都係

希望啦

Jrue d decision making唔係好好
唔知佢幾時想射 幾時想傳
但係佢又入到俾你睇喎

睇完morris highlight 覺得佢好慢

4號位嚟
仲有個好處係古b去返3號位
唔洗睇rr9 ac kcp kuz dh12呢d怪雞陣
睇下會唔會變相釋放埋古

Cp3 係有料 仆你個街 basketball reason

有啲蝕 不過算啦 見係塘鵝

報恩都要la
幾件垃圾換人聯盟頭5當家球星

照而家走勢會係Axxxxxxxxx冧多年

CP3 應該夾唔到KOBE

廢老有機mvp，排緊第二，睇公鹿季尾成績

邊諗到cp3帶隊 成隊人升哂lv咁

2陣 : AC KCP KUZ MOR DH12 應該好正

我諗到

睇出走後嘅DJ 格芬就知

CP3 帶成隊垃圾不嬲有一手

大摩終於簽左

CP3帶隊能力頂級，但成世人冇咩運氣去到PO唔係自己就隊友斷手斷腳，唔係嘅話可能champ左

跟吾皇d大前個個都比人屌軟

當年火賤係有機會砌低勇 可惜傷咗

軟其實有咩問題
有個大前軟到仆街都幫老大拎咗2隻ring

咁講真AD真係唔算硬型內線

古狗個問題係身為名義上既3rd option
Vogel其實冇做好多佢慣常既play俾佢 好多時都要佢想進攻唯有call波iso
另外佢經常同占/AD是旦一個同場 通常中路就佢地打哂 古狗就唯有做定點射手
所以佢今年少左好多以前既back door/off-screen/hard cut,仲用緊既得番running hook同teardrop
咁對於一個主要無球得分既人黎講係難適應D既
當然佢D三分射得咁差 就無得賴既

3號位會釋放到佢我有保留 role player就係要睇餸食飯 無play俾你就係無
佢c&s仲係咁差既話 佢要做既就係證明自己打三號守到波
我寧願上番禿/green守波算 同時大摩應該會食埋佢時間

今日做乜撚野用kcp green kuz守Tatum

唔通奶守咩..

古狗扑9左譚囝

得禾少識用古狗

用牙哨換返比禾子

有fox,哨牙真係多餘
換古win win 雙贏！

想

rare success against tatum

Ad一嬲勁喺Pnr嘅配合，switch左可以屈高，唔換又可以屈速，唔可以唔係自己單打，唔知點解喺湖成日叫佢硬食內線

*唔係

牙標慘到

打怪練技

好期待湖鵝大戰
想鵝入po但情感上又想湖keep住贏
加油呀鵝！Let’s go Lakers!

cp 同 west 果陣打p&r 打到西二

牙zion已經穩定20一場

ad啲罰球好屎

85%

奶共冇可能啦，咁廢

總決係黃綠應該好好feel

唔係字母我咩都得

NOP 4-0 BUCKS
Ball fmvp

真心想睇矮肥西對位字母

姦到佢頭寒啦

屌okc真心癲
Alexander又勁

CP9 聯盟第一控

肥西比人姦炸

Feel到b仔俾人水去守字母

all star後冇咁穩咁

波B輪流招呼字母應該輕鬆

B= 大雄
技安= 技安

廢b今年係咪調轉
asg前上曬力 asg後冇曬力

因為之前冇得打

守到字母變水母啦

其實同之前一樣
係湖時： 季前不斷打唔同位，季中定左位，which is play maker. 之後就爆發

呢家係水烏就掉番轉，jure 復出後dilute 左b球權，反而技安唔食球權，但太多play 係直接吊落ab位比 技安硬爆，變相唔多駛run play

佢除左防守比較辣 矛之外 冇咩好挑剔
basketball reason係好撚傷 湖人落入低潮既開始 換唔到但不停有trade pau傳聞 odom fisher bynum相繼離開 到f4失敗 kobe大傷 pau再自由身走

咁叮噹呢？

Ball
心=小夫
Holiday = 靜香

2月24了

2 24

一陣2點YouTube 好似有live

當年就係 basketball reason, 搞散左湖人，變相搞到 Kobe 最後幾年慘慘

應該幾好

Kuz 真係大灑，佢唔會係top 球星， 但set play 比佢打返上年，好似樓主甘講的打法，應該唔係甘難。

而家下下要佢強攻iso or 3分。 真係完全唔得

當年最傷心

其實個乜9 basketball reason聯盟係咪冇咁ge規限
dllm 咁點解wade lebron bosh 又唔撚講basketball reason

仲有20分鐘開始

@Los Angeles Times

教練情願比個ball 朗度帶住遊花園同夾硬上籃 都唔set play比佢打

睇緊Live

佢係咪會開始講野

陣間可唔可以高比係球員通道走出黎，其實係玩鳩你地，復出reborn 23+24衝冠

可以最好係咁

三傻

Sasha

全部都係度架喇

阿嫂

Vanessa

好耐無見過Phil Jackson

叫Vanessa出黎講野，想喊死人

Diana Taurasi: "I mean who has a turnaround fadeaway jumper at 11? LeBron barely got it today"

"Kobe, take care of our Gigi. I've got Natalia, Bianka and Capri. We're still the best team."

Jordan喊得好勁

MJ喊到仆街

Rob條手繩 8.24.2

完整重溫

緬懷終有一日要放低，我哋要向前看，大家加油
願kobe嘅籃球事業繼續稱霸天堂

個陣黃蜂破產定唔知點，比聯盟接管左
變相David Stern話事，然後佢又話其餘29隊都有say
就basketball reason

記住Kobe帶比我地什麼,教曉什麼
帶住佢繼續向前走

湖試訓侍了

希望艇會搶啦🙏好想睇lou有人同佢隻抽

因為當時隊波破產 聯盟接管
當時熱火組三巨已經好多人屌
Stern覺得湖人好似熱火咁組三巨頭影響聯盟風氣同廢隊收入咪turndown個trade
唔係老大可能已經7冠

之前jr單野係咪流
morris係咪已經過左48小時
簽硬?

簽左

卡朗畢拿都好似有黎？有個shot，肥左好多

大魔official都出左喇
jr之前有記者話湖最後一次試訓湖人好滿意，會簽10日短約，之後又無咗件事

傻西大飛唔知急咩
明明可以慢慢揀

羅狗今日打唔打？

yes

咁其他隊老細都有微言嘅，衰在咁啱黃鋒

羅狗有咩用

帶波過半場

當值屌打羅狗

當直教羅狗打波

thx bro

講真seth curry勁過dlo

你媽係女人

侍仔jr二揀一
慘能到

I prefer JR
Next JC, Lou, Young

1/5 今場應該8pts/2reb/3ast 咁上下

仲有tt

不過箭應該強搶，rich paul見有利可圖就ok架喇

岩岩飛住黎睇個memorial
Harden, AD 果D都唔少球星都帶黑照
有無咩特別meaning?

同埋好似唔見占士喺現場

真係唔多見

應該冇，鬼佬sad things都係戴超

如果要第三個同nba有關出黎既話，大家想邊個？me想Pau
Phil都好
Odom其實最好，但應該表達唔到出黎

其實點會冇去
唔想上鏡姐
我反占都咁話

moe hartless 又冇左回事既??

人地都唔想走

正..即插即用
不過唔知防守得唔得

Harkliss 冇話過想走

之前有人post過....
以為係真

Fisher?

黃蜂 is owned by all other teams ?

之前係NYK話可以成全佢去playoff team
但本人就似乎唔多想走

想pau
Pau同老大既兄弟情
一路好想pau同老大係湖一齊retire

no

波神個speech

居然

owned by mj

Bonga幾撚癲
正選上場同鹿打到OT仲係0分
@boa

先知原來佢地咁close

當年黃蜂係New Orleans Hornet 即係而家嘅鵝
鵝改名後MJ隊山貓先叫返黃鋒

When Kobe Bryant died, a piece of me died.

標 空砍55分幾時黎湖

is喎

係得一節佢地兩個pnr 好j到
之後好似你run過

無講過買斷

大魔賣防守起家

全世界得boa 睇好佢

牙羅27分

羅狗：呢隊咪同勇士一鳩樣

咁呢隊好啲

城城玩嘢
叫咗羅狗嚟然後自己唔打

艇齊腳 防守真係好勁

Full team艇

佢勾人老婆單野
但作為96黃金一代，平輩再share又係另一個味道

窮人未撚生仔啦

開波個陣有ching講羅狗比當值屌打，燈到呢

第一節未完已經垃圾時間

MJ

女人廢左好多

下...真係俾當值屌打咗喎...

啞仔先係大佬
女人

女人換DVD+levert

今場計stat平手

換地DG
啞狗兄弟

嘩屌
原來大飛炒緊熊

I know but there's a "ME" in that MF

mamba being mamba

人地frd過打band

係班fans日日大戰

最多咪用number of rings 互撚
同ff一對一邊個贏

豬俾人打爆

巫養Wagner好過養日本仔啦

真
同共占一樣，fans日日大戰

bonga 屌打㗎仔

雲加真勁

啞狗幾時死

好撚癲

今季fg 53.4%
三分40%

功能王
冠軍拼圖

The laker pillar, hope and future Kuzma with Michael Jordan

是

牙嫂

真係超屈

打傻西熊熊有咩咁屈

打湖人都咁我就話佢勁

我地今季未贏過艇

不嬲留力

全部贏曬仲洗打嘅，不如直接叫佢哋頒個獎俾我哋啦，梗係要比少少假希望人

驚閪咩 艇季後賽過唔到第一輪

係

比d假希望反湖

火箭收到大飛皮喇

原來聽日係王子復仇記

聽日zion 25+10
bi 30+ 8+5
ball 10+15
大炒垃圾湖

打火箭似真係難打

驚鬼咩，啞仔同PG 過多排會斷腳

放鵝上第8，湖落第2，等鵝黑8贏大飛

熊熊肺炎 🐻😷

弱智？

好難唔西一

大飛邊西一到..

燒鵝後上第8

新名？

簽待仔未？

可能諗緊waive邊個🙄

waive cook / danies ? dudleys 我覺得仲有D用...

一定係Daniels，兩個防守一樣咁廢但cook shot selection 好啲，passing vision 都好少少

牙Cook真湖唔waive得

agger

姜丹淨係識射波一唔準咩都無，Cook無射波都可以打下pick and roll

Ball 20 20 20 triple twenty
Ball 60 pt career high

炒柒廢佬，完場加叫Kobe, this is for you

季尾可能比雷過埋頭

主丹啦，睇份約就

如果打四強快艇playoff ，猢就gg

Cook 可以控到下波

聽日有冇Morris 睇？

有

係咪姐係60 20 20 20

啱啱睇82台娛樂新聞報導影咗3次 Kuzma
靚仔真係大晒

希望聽日煮重佢米
古就怕死落力啲

終於有custom all star 可以整bjai

Morris

洛城之子古斯馬

好靚仔咩 勁b仲靚仔啦

反古都有個譜
B仔係靚仔，但差古狗少少

唔係講笑 而家個頭都幾撚柒下

KFC有無去追思會?

波囝屌打

同意牙滿
波仔真係好型

好似有

迷B都要接受B仔個樣係要反，好樣衰

牙羅屌打

真係無信心夠打。。。

人地勁養生。

相後 LBJ 同 AD 去到盡。。

一陣bjai ankle break到廢老斷腳收咧

Frank Vogel then added what Morris brings: “Flexibility. He adds to our depth. He rounds us out a little bit more ... it helps the whole group. Kuz will probably (play more) at the wing.” Morris will be active tonight, but Vogel isn’t sure if he’ll play.

準備打丁了

天寒地凍要除褲除足2個半鐘好驚冷親

原來嚟緊6/3湖鹿大戰ViuTV會播
屌睇一睇 viutv究竟播咗幾多場綠軍? 嚟緊一個月又有兩場
已經睇過至少4場綠軍 n場76人速龍大飛廢網
湖播得好少 印象近期打火箭輸果場同打牛仔

其實點分配
講真播嚟播去幾隊強隊
不如換兩隊有啲新鮮感(eg 黃蜂打水雀)
到目前為止騎士黃蜂水鳥之流一場都冇播過

佢都要顧收視，揀強隊會多人睇啲，fans多

佢肯free 比大家睇，已經好好。

大戰先有人睇係真

嘩
我屌你老尾

屌老尾咁撚型定屌老尾咁撚柒？
答錯我屌你老尾

唔評論喇
各花入各眼
驚會得罪2個party

屌你老尾咁撚柒

點做到咁型

本身靚仔

首先要禿頭👩‍🦲

其實真係好慘

多頭髮過我

乜水

我眼眉毛都多過佢頭髮

JR

牙占1個whatsapp message 搞掂喇

1個whatsapp佢叫佢lan唔好再煩撚住

真...
前季打完個場廢老嬲撚到打爆塊板搞到自己傷埋隻手

呢個先係重點

一陣王子復仇記

細摩

入錯po?

大sor 手殘

b勁到

2-12，得b入到波

今日聖堂MODE？

AD大帽

可以熄機

個內線防守真係

十場靈堂先一場聖堂 唔好比迴光返照呃到

呀聖堂打親鵝都起機

Vogel 教防守真係有一手

Zion吹大左

仲有個14號

比ad頂死

呢個無吹過

ZION

ad air ball

射夠3未

屌又話黑八

奶on9

無限板都唔入

唉又輸唔到

幾多個to？

同D後生鬥快為乜

on9 to

LBJ JM9呀

Mcgee個下on9
籃底咁樣硬上唔傳

尻射3分再瘋狂亂拋個波比ad

bjai 加油

佢同rr9依家好鐘意追依d easy basket

打咩架

真係on9仔黎

唔撚識入波 屌你老母想打撚死班guardaa

DG 行返入locker room 冇人理

Ig>>>>>>>tatum>>>>>>>>>>>奶

Kcp ab0 hot左一個月又打回原形
Ad奶共d個人進攻又唔穩定
過唔到西決

廣告套隱形人係乜尻嚟

PLAYOFF 16場HOT得啦

3個回合加埋 7-8個進攻機會
夠撚膽炒哂

岩岩睇TNT 成班係度nigga talk

ad今日air左第2球咩事

我要睇大魔呀你老母

88號

AD似攰了猴又唔穩

AD今日

Morris first points

Ad依兩場好垃圾

Morris d走位唔錯

B已經10分 完場40都似

大摩個身型快版拳王咁

Lonzo型撚到

第一場...未夾好正常

未夾都走得唔差

對面個Ingram又屈g

已經好過古

摩

咪又係輸緊

nola 14號又型又勁

好穩大摩

B射中距離真心勁
但宜家要打3d

rotation 要改改
後備陣有 Kuzma + Lebron 同場，根本出唔到 Howard

占狗+馬換對面14號ok？

Zion就 deal

蝕 貼多隻波仔

JURE都唔知換唔換到

猴活個板穩到

3分成隊12射3中

心起q

古呢球幾型不過AIR

TOUGH 3 致敬KOBE

古狗7夠未

JRUE廢撚到

做乜撚啊古狗

Zion帶領Pelicans 反cup

紙板咁撚樣 唔怪得要推呀奶去守波
自己守就成劈屎咁

千奇唔好第一圈打pelicans 隨時俾人黑八

屌 兩邊都唔防守

好期待古狗/奶比胖虎撞飛

難D , 一定4:0

進攻空間差撚到
鳩猴Rr9古狗占狗 無個識射
全部人塞鳩哂係底做乜撚
Vogel打撚左成大半季都唔撚明rr9占古一齊出倒撚硬水？？？？？

古狗今日有攻已經收貨 前幾場冇攻冇守

rr9占古見到想嘔............

佢唔防守佢不如lan啦

兩球wide open炒 一球唔敢射
咁我做乜唔上大摩
3號出禿守？
剷籃防守 禿邊樣輸俾古

出多d大摩啦

古狗=窮人版tobias harris

窮人版大摩

Harris 已經唔勁，仲要窮人

阿禿好勁..

出禿咪幾好
古狗都係做番奶閪師算啦

猴

AC>>>>>>RR9

禿嗰種勁唔係講笑 vogel唔用真係不如trade左佢

叔勁到

禿+ LBJ 係咪最好效果？

換咗兩個想防守嘅淨係打翻個Run

要不是禿set得靚

即刻

頂薪算係咁

用佢夾占>>>>>rr9好多
RR9 帶後備咪算

卡叔出親黎都係加士氣值

係..

you only bankrupt once nigga

一出ac 加Howard 防守強度即刻高番哂

右加埋大摩

出禿1分鐘唔夠 打個7-0
禿3助1板1stl

真

有冇諗過係因為對面冇Ingram

出親古 成隊球就成盤沙咁 一拎波就尻衝 防守比人一步過 隊友一幫佢補位就漏人 見到都滾

但係有肥西

KC3

身高

我覺,禿做到查馬斯個效果

外線防守下下一步比人過點玩

髮量

勁過啦

體能無得比

神偷kcp

KCP steal

快攻之鬼

kcp 有火

mario 防守同3分都唔錯..
不過AC 仲有得進步

呢條友去左邊

收左山啦

OK4

卜神

出黎派膠

And埋1

仆又贏

OK4 柒到

總結，冇古狗隊波就順

3巨

法國Ingram唔mark先識炒

痴線AC好正
推到個節奏快到

Ac快速高吊

美國INGRAM呢

ZO2

DG又有